又有bug,點解唔搵Wanda迷魂Thanos？

連Thor都中招,應該輕鬆搞掂

因為呢個可能性最後行唔通

贏嘅其中一part就係要wanda唔迷魂thanos

都話左千4萬份之一洛，咪拗啦

迷魂完仲勁殺撚哂D人

勾引上埋床，cut左

If I tell you, it won’t happen